想念迖了

迖幾時返嚟開台TT

過咗G20先

同垃圾bomba 一樣，完期開post試水溫

變咗過街老鼠，仲有冇新job接

仲清緊舊job，賺死呢隻死共狗

只要件事一日未完 達哥都唔會番出黎

出咗了 睇下ig